攬炒？炒左去邊？

說好的終極攬炒呢？
選舉完又變左組織工會
長期抗爭？永續社會？
最大得益者你邊個？
邊個受緊苦？你d 所謂手足係邊？

攬炒返工豬

攬炒最後都係得個講字

時代革命？
一個冬天就無哂火啦
選舉完休息呀 休到出年啦

抗爭係長期 人地法國罷工真係好撚齊心 但我地都唔可以抖咁耐 但可惜係香港人團火好快熄

兩個地方制度完全唔同，權力分配方式差天共地
拎來比較真係傻的嗎
革命呀 由下而上推翻呀
仲係度針著遊行人數
革條毛呀

咪經濟攬炒囉做乜

你可以成全大家整個終極攬炒, 同阿777攬住一齊消失都得㗎

好難怪，Poly 一役傷亡慘重

講真邊個唔知要打 但要跟返現實情況 香港人未可以去到呢步

係呀 所以香港人根本無資格講革仲
害左幾多後生仔 暴動罪 黃金十年
呢家同平反64一樣 釋放義士 叫到2046
永續社會 養住班垃圾人血饅頭
我真係好撚心灰

經濟下滑
庫房赤字
中資全港規模裝修
民主人權法制裁班狗官
幾間大學被破壞
班垃圾射到全城二噁英
下一部取消獨立關稅斷支那米路

咁都唔係攬炒點先算係攬炒

我話你聽，我確信香港一步一步攬炒緊

我話你聽 運動熱情一日一日冷卻緊
我都想我錯呀 事實擺在眼前
香港好快變成一個中國市
香港有真正民主 我裸跑維園遊行路線又點話

所以咪第一時間上連登開post囉

攬炒一日就做到？
你既意思係6個月以黎所做既野係冇意義？

再講多次搞工會係要存人數，穩軍心咁去罷
你都唔知有幾多同路人肯罷，點敢罷
特別係家庭有負擔既，要好大信心保障，到時比人炒左真係你養佢？

罷工係大技，出大魔法都要時間咏唱啦

仲有，中英聯合聲明戰線又唔見你地幫手推
令英國肯收返香港主權既話，完左啦

推左先